有無人都覺得2020年做咩都諸事不順

怪自己一開頭就將所有野想像得太美好
當事情發展唔係想像中咁 就好易失落
同時又會俾左無形嘅壓力自己 要將事情化腐朽為神奇
但點知所有野都弄巧成拙

有無人可以安慰下我。。

唔喎 等你繼續悶悶不樂

下。。乜你咁架

唔想有人開心過我

2020成年都好撚唔開心

哈 又一pair分手 開心～

哼！好快我就開心過你

哼你老母=.=

我都係 就算開心左下都好快唔開心番
但係巴打做咩今年咁唔開心呀

Same here
2020做乜都唔順利
做乜都有心無力
無左一啲朋友，女又溝唔到
嚟緊聖誕節都係返工 收工就返屋企食飯

同你差唔多啦，好似乜撚都冇做過，又岩岩分左手

抵你單身

再講就喊

我諗全世界2020都好唔順㗎la，我諗我唯一值得慶賀既就係有屋企人可以陪住我過呢個最壞既時代

相信你都有愛你既人肯陪你一齊挨落去既，有咩困難最重要就係唔好收埋收埋，就算最後件事解決唔到，起碼有多幾個人幫你分擔

你同我嘅處境都幾似
我覺得有啲野唔係一下子話變就變
可能一直都變緊 只係你仲活緊係自己憧憬嘅世界
所以先察覺唔到

現實就係咁殘忍 都無謂繼續沉落去
唯有要睇開啲 再發掘可以證明自己價值嘅地方
巴打我地要一齊加油

我明 我都好頹
想重新出發 但唔敢再有太大期望
但係我又接受唔到要降低我原本嘅底線
我都唔知點算好

Sad嘅唔係乜撚都無做過
係明明努力過但個回報好似乜撚都無做過咁

唉你move on左未？

唔調整心態2021都會諸事不順

唉 至弊係我想要嘅果個人已經唔係身邊
明明佢之前應𠄘過會陪我捱過呢幾年我攞牌嘅日子
又講到第時會點樣同我一齊生活落去
就算而家同朋友傾訴 都唔係我想要嘅果種感覺
不過我都習慣緊

2020成年係空
99%都係衰嘢

笑死 我同你嘅經歷可摸耳唔好咁似

加油

我知道呀
就黎得番半個月 但我仲未有時間靜落黎思考
都唔知點算好

要應𠄘自己下年唔可以再原地踏步 甚至係退步呀
疫情乜乜柒柒都唔係藉口

多謝你

諸事不順都就黎過啦，得番廿幾日都冇

我都想係咁簡單 學樓上巴打話齋
未改變到心態新一年都只會繼續諸事不順

對2021冇太大寄望 只望身體健康
轉換下心態行落去 今年大家都攰了
休息下再上路 頂撚住

而家想轉一轉個生活模式，想試多啲唔同嘅野
可能低谷入面都會搵到新鮮感興趣嘅野

齊齊加油啦
我2021要顧掂自己 學識愛自己
之後去愛愛我嘅人 唔想佢地再為我擔心
Btw 巴打要take care

成個香港2020年都食屎

邊有咁快

今年畢業
搵工難到仆街
仲要做緊份人工低又冇乜前途嘅工
拍拖就散撚埋
今年成年都好撚失敗

思路正確

呢個真係幫你唔到，只能同你講下個會更好

好普通 冇咩特別

其實唔止2020，應該係由人大左開始，就覺得咩都唔順利
2020就更加唔使講，今年我經歷過既事，係由出世到依家最多既一年
今年發生好多問題，好多重要決定都喺今年

其實d問題係一直積落，肺炎只係一個觸發點
唉今年都就過，希望出年會好d
雖然年年都係咁諗，但年年都咁上下

共勉之

Ching好理解你我都係今年畢業
上年final year 搵工搵左勁耐都冇offer
失業左半年成個人都唔對路
但天無絕人之路
要相信事情都會好起來的

樓主同大家要撐住呀

其實如果唔係武肺
個市一定唔會好似要家咁咁差
屌你老母共產黨
日日生存緊唔知為乜

2020年特別多古怪事發生
好多偉人或者名人死咗
支那黨明目張膽左
全世界都比武漢肺炎感染咗
外星人俾人發現咗

唔好俾佢而家個名呃咗
佢真名係食屎排骨B
好臭㗎

你男定女啊

屙尿都唔暢順

好啦 多謝你

我覺得年年之所以都係咁上下
係因為年年都只係齋諗唔做 或者得3分鐘熱度
想改變就真係要靠勤力 唔可以單靠小聰明

加油

2020失業失戀雙響炮，仲未死得
2021會更好
共勉之

由出世到而家都諸事不順

都唔係今年啦

2020係垃圾既一年